有巴打（逐風女神）開post 打算自殺，我求下連仔解1001 限制，比各位救佢

有巴打（逐風女神）打算自殺，急需大家安慰，我求下連仔解1001 限制比各位救下佢

連仔見字請從速行動

對唔住...我撐唔住了手足

連仔快手啲啦

巴打希望你見到，仲有好多人關心你，唔好死

快啲啦

Push

連仔做嘢未？人命關天呀快手啲啦

佢有創傷後症候群㗎又死咗老友又分手又政見問題比屋企人趕出街，冇人幫佢真係會死人㗎

連仔

係咪冇人見到

點解冇人見到

救人

好辛苦，好想嘔
唔想再眼白白見多一位手足犠牲

快啲

我推

巴打

推

嗚呀

唔好咁 可唔可以，我做唔到啲咩，但我真係唔想再有手足咁樣離開

逐風女神喺邊

我驚已經太遲，最後一次覆已經係一個鐘頭之前

越過得耐越危險

求連仔幫下手比多啲人同佢傾計啦

請問樓主識唔識巴打本人

Sorry 我唔識

佢個po爆左1001

連仔開未呀

所以先要連仔解post

佢明明喺臨尾幾頁覆咗成個post 唯一一個留言

但之後就因為1001 冇人再可以同佢繼續傾落去

唔可以係咁

有手足撐唔住，有冇人識會員 ‘逐風女神’？

有冇人識佢

屌你連仔

連仔係咪訓咗